大家想要有李佳恩 韓初媛嘅IZONE定曺柔理 金采源嘅iZONE

[img]http

李佳恩 韓初媛
曺柔理 金采源

我揀

當日原本應該係李佳恩 韓初媛出道嘅，
結果俾人調整咗少少，換咗柔理 采源出道
當日大家唔係好滿意調整後嘅賽果啵，
唔知2年後，有冇對呢2個小妹妹日久生情呢？
定還是都係想要返佳恩 初媛呢？

push

一老一黑，你哋真係哽得落？

車汪嘅表現大家有目共睹

一定負皮啦屌 好采冇俾老女人同大隻黑妹入izone 搞屎棍

咪係 ， 咁想做老母咪去生個仔出嚟玩囉，佳恩媽媽
都戇撚鳩嘅

1. 前兩個風格唔啱
2. 你點確定係呢兩個搶左人位?

采源正喎
身型fit 又手幼腳幼

1. 仲講風格 你選到咩風格都要硬食架啦
2. 用圖答你

柔理好似係全隊唱到最高音果個喎
點換

其實大波權又好啱咩 成日得佢一個勁seductive 咁唔知做乜

換大隻黑妹

安俊英係見隊嘢冇人唱高音，所以安排柔理寶寶入去
黑婆 老女人 其他成員唱到高音咩？ 俊英呢個安排係明知

你講開權F又係喎，成日擺埋啲sexy 甫士
同埋佢好似GF銀河

黑婆唱到

一隻黑猩猩一個老太婆
自己都唔好意思入啦

個黑婆入埋咪變咗2隻猩猩
黑猩猩 大鼻猩猩🦍🦧

點誘惑人都對佢無任何想法

其實李佳恩韓初媛同izone個風格都唔夾

黑妹 老女人 躝啦

係都要3mi（走成龍）先啦
黑妹同老女人係for冤婦的

嗯 投票結果雖然係老女人 黑婆大幅領先，
但留言好多都屌佢哋多
投佢哋嘅人真係好重口味啊 食開屎架

吓佳恩屌打佢兩個
唔care個初媛

想要黑妹同采源

屌你老母！！！！！！！

JM9🖕🏻你係猩迷？

醉噯金采源

你以為我話牙降？

大鼻=牙降 仲有who

傻閪 演牙

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙降邊度大鼻

你死全家

你油飯死先都未到我

第一次見有人話采源大鼻

吓 佢個鼻出晒名

臉出名細我就知 大鼻真係冇聽過

點做fans

我只會留意好嘅嘢

咁你咪唔夠愛佢囉 真正愛一個人係咪接受佢好同唔好

但係我搵唔到佢有咩地方唔好喎

我柔理有咩唔好？
心地又好 又可愛

淨係要金采源ok? 其餘三個收皮

李佳乜又老又醜...

可以做賣慘擔當😳💘✊🏼

12個妹妹又年輕又白雪雪，個兩件一個老一個黑 不了

柔很重要的
沒有柔，IZone完蛋了

冇油降呢隊得返真真睇得

12個 個個都咁重要

仲有牙周睇